時日無多 發夢既大家係時候要商討一下出路！！

武力日漸升級

全體發夢玩家苦不堪言

所幸發夢以來經以累積一定實力

故有必要重整旗鼓！決一死戰

本人得悉義士不獲保釋，執法機關之公平公正蕩然無存

只有矛頭對準執法機關，各區生事，大力削弱對手人力裝備 才是上上之策

所以要減少正面衝突，善用香港之基建交通，拒絕任何街道戰，直摀狗賊的權力核心！

昔日香港之和平繁榮，乃大眾一同創造，今絕不能雙手予人，絕不能讓香港淪為警察之都！

Push

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

唔好再用任何法例去試圖同人講班犬係犯法
佢地全部都係狗賊！
法治機關都係一樣！保擇都唔比
香港再唔全面起事就真係玩完

推